連登仲安唔安全？

用isp email註冊

你留言支持政府就一定安全

你不如問下你做左咩野？

vpn 外國電話卡 usb key

我係中國人呀

Me too
Proud to be a Chinese

信連仔唔怕

支持国安法

而家WhatsApp同Facebook既朋友已經唔敢講嘢喇。
我想知呢個平台仲有冇保障

你係香港comment邊到都保你唔到
用vpn都冇用

全香港都冇絕對安全既地方 覺得可以做咩就自己衡量啦

依家港共可依據黨安法不擇手段起底一d煽動顛覆正苦嘅連登仔

諗起都恐怖

我發誓我絕對深愛我既祖國阿hi

連登老闆hk01已經做緊野